[Netflix]點解Mad Men 第七季得頭七集？

點解Mad Men 第七季得頭七集？

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

幾個月前睇已經係咁..上網搵其他source啦...

嗰陣amc分開第7季做兩年
前半7集 後半7集

如果冇嘅好可能係Netflix合約問題
樓主都係上網搵seed啦